鍾意保民生大聯盟/真建制派嘅，入一入嚟

幾日前，我聯同七八位巴絲，
擺咗個大聯盟流動街站。
效果奇佳，
一個下午派發超過1300張傳單。
廢話唔多講，去圖

駐足觀看

揮著紅旗打紅旗，
要改變萌塞思想，
膠化propaganda就係上策。
順著佢哋嘅思路，
只講佢哋關心嘅嘢。

由保民生抗修例大聯盟作為起點，
呢項運動，必須進化。

長遠嚟講，我哋唔單止要抗修例，
更加要話俾廢中廢老知道，
明日大嶼、醫管局私隱醜聞、
係會確切影響佢哋嘅生活，
從而改變佢哋嘅思想，
轉化佢哋嘅立場取態。

大聯盟配合真建制派，
就如民X聯配李思嫣一樣，相輔相成。
直至推到有人真係出錢參選

下一屆議會，由我哋連登仔女帶頭改變

一個唔小心界出個議席就好笑

人地玩指鹿為馬，我地要有樣學樣，等d長者去搵真相

有意加入幫忙

做牆頭草

我都想join

我宣布建立大聯盟/真建制派公海tg group.
任何人都可以join！
我相信，越多人，越大力量。

招聘人手：
統籌(有領導才能)
文宣Design (識AI／PS)
稿件編撰 (寫嘢叻)
道具部 (訂購及派發物資)
傳單部 (印刷+派發)
資金部(出到錢嘅)

只要你fit以上任何一項才能，
歡迎加入！

推到9up議政巴入嚟

希望大家會有撤回左之後嘅文宣
因為義士未救 未追究黑警都係輸

我想加入

多一份膠，多一份力量

除咗修例風波之外，
香港仍然有好多社會議題，
可以用膠化嚟改變輿論聲音。

對我哋有利嘅topic包括：
-明日大嶼
-中美貿易戰
-邊位高官議員口說建制但不斷賣港

我哋唔會講：
-新聞/言論/集會自由
-警察暴力
-政治犯/人權狀況

對廢中廢老嚟講，
香港民生，就只有「錢」。
綜援、生果金、交津、股市樓市......
捉到佢哋思路，就捉到點樣有效宣傳！

push

冇一技之長但都想join
可唔可以接收我入group做義工

可以！入咗嚟先！

愛國愛港，由連登發起

推plz

pish

❴記者請入 發問公投❵
林鄭四點記招 答問環節

推

好撚有heart呀屌你

荒謬，只能以更荒謬去蓋過。
玩膠玩到出神入化，
都可以係社運

加油 希望你地真係可以組成到個政黨出來

連登仔女assemble!!!!
pushhhhhh

撚化班萌塞廢中廢老
pish

應該叫佢地取消選民登記，唔可以用外國勢力方式選啲犯民出離。

多謝你嘅建議！
push

加油

推！

老漢推po

一票不投建制派

有興趣幫忙，可以點join?

現時group有26人， 快啲入嚟啦

請大家幫忙正評group link,
等巴絲們易啲搵

Push!!!

Push

不推不是人

師兄好波，全力支持你哋！

可以做義工

支持！！！

識玩

我地有個group 啦 你地想join?

你終於入咗嚟

想join!!!!

那天我看见你们在派传单 看了很久 好像真的有那么回事呢
立马传给V7 Q群 各方亲友 他们都连连点头 速度转发

已經有136member

遲下有冇得搞埋功能組別 要求議員全力爭取立法會直選 以免將權力落入資產階級

果日我先見到有囡囡拎住一疊傳單入黎買野飲
好正好索

已登記做選民

需要幫手印嗎？
呢排公司全力比我印傳單派比街坊